milet 新歌「Who I Am」

好正

J-POP 最強新人仲唔係milet?

Toru

冇懸念
inside me 嗰時已經睇好佢

話時話應該計佢係平成定令和歌姬

令和啦 佢咁候生

後生+唱功好+靚女希望佢可以keep住進步 btw我覺得佢有宇多田光嘅影子

Milet靚好多 但係live需要改善先得

佢之前隻大碟好垃圾
係得幾首有出single既好聽

我指個風格

點解可以靚成咁

做model都得

Stronk post lm

剩係得唱英文嘅時候先至彈啲歌詞出嚟

可能想強調返個歌詞??

留名
日日狂loop The First Take嘅inside you

Tell Me又係好鍾意

inside you 首MV好撚正 我又係日日loop

最鍾意睇佢唱live超有感情，好似投入咗去自己嘅世界咁
唱完每一首都要hold幾秒先返返出嚟

咁先優雅

正到癲

搞唔掂

入fans club有radio聽有blog睇

milet「The Hardest」 teaser (TVドラマ『七人の秘書』主題歌)

佢啲歐美唱腔好正

快啲出埋who i am

係D字咬得好好

聽完the first take 唱果兩首入咗坑

係睇vinland saga先識佢

心諗sia唱動漫ed?

開milet討論post未

用住呢個先啦

勁鐘意佢
睇スキャンダル専門弁護士QUEEN入坑

仲有兩日就有得聽新歌了

新碟已訂

GOOD

唔計成績
其實我覺得佢屈機過宇多田

Amazon 未有得訂嘅

我都等緊 以前有架

係囉以前好快有

有啦！！！！但係點解寄唔到嚟香港嘅

唔係Amazon發售

我轉投樂天lu 個特典

聽晚

有得聽啦

訂咗hmv有海報

係咪日本hmv先有poster

諗緊官網定樂天訂好

咩app黎

KKBOX

新木曜ドラマ『#七人の秘書』にmiletの出演が決定！miletの出演は来週11月19日（木）放送の第５話です！今夜放送の第４話もお楽しみに！by staff

樂天個file好靚

有冇教學想知點訂

下星期嗰集會客串

集運

同埋佢會寄海外 不如運費1500yen

點解可以咁靚

應該冇得直送 要代購/集運

平時好快有 今次唔知點解冇

正到cls

今晚music station
平時講嘢好搞笑

紅色裙會唔會太靚

一到笑位就聽唔明 翻譯plz

Milet真係好撚屈

新fans lm

睇完The home take即刻撻著

係咪music station?
我個晚唔得閒都未睇返

係啊

月尾會同toru上電台

上紅白了

好撚癲

想知仲有邊個出道咁短時間就上到紅白

大把啦
瑛人已經係

online live

咁快上紅白會唔會太勁

早排比左錢了

賣埋野食係咩玩法

真心邊個天才諗埋哂啲咁既屎橋

有人買就唔係屎橋

有冇人買架

我有諗過買架 可惜唔係住日本

如果係milet食過我就買

佢平時食唔曬啲嘢會叫我幫佢食埋
所以你可以唔使買lu

佢痾出嚟我都食
唯一的女神

睇完佢啲訪問 發覺佢好能q

邊度有訪問睇？

含淚上b字頭網站

咁瘦要食多幾碗

呢張好屈機

好可愛

睇嚟好賣得

屌係唔撚係呀咁都得，你一個人買哂呀
佢地心諗做咩有人會係香港訂野食

我冇買呀

Miley 個樣好正 但把聲有少少chok 佢用翻原本聲唱其實唔會差 但係都要chok.. 聽live會聽得出

因為fate開始留意佢
聽左幾個月啦
今日先見到呢個post

好聽
可唔可以講多少少佢嘅背景

日本長大 中學有段時間去咗加拿大留學所以英文幾好出道作’inside you’係由ONE OK ROCK結他手toru制作（亦都係因為咁我先識milet)

呢啲唱腔一定有人唔太鐘意

我諗佢本身都慣咗咁樣唱歌好耐
呢方面佢公司亦都冇理由要佢執，畢竟日本Adele嘛，呢把聲本身就幾有character

只係我比較擔心佢會好似Adele咁傷聲

佢上台唱歌之前會食炸雞開聲
好有趣 不過唔知依家有冇改到

唔係唔鐘意,但chok得多會壞

...... 頂唔好咁啦

我睇到個篇訪問，佢話咩食炸雞幫個喉嚨上層油，感覺好似好啲
仆你個街咁不如飲水，上層水唔會仲好啲咩

我今晚同佢食飯嗰陣話下佢先
thanks ching 有心

佢行tour個陣可以keep住重複唱歌既話就冇問題囉
呢點就得佢自己最清楚啦

咁佢都好忙姐，同完樓上打丁ching食完又要同你食

唔好聽個傻hi 9up啦啲炸雞係我親手炸的但係唔知點解佢食極都咁瘦

因為我幫佢掉晒落垃圾桶
所以佢冇食到

我想問係咪個個都課咗金睇下星期六個live
其實我仲未買，有少少心郁

你有冇覺得佢邊次live唱得特別好，好可能係因為冇食到你啲炸雞

買了 gchi老婆

冇啊屌

有無人買埋個餐食

你買咗？

無阿屌
日本收完又要冷凍件過黎

其實佢幾多歲
google 搵唔到
好完美呀

milet真係好完美

新飯LM
milet實在太屈機

真心望住登記會員個畫面呆咗係到，名同地址都唔知點打
冇得就咁買咗飛架咩

9打就得

啱先買咗 順便買埋d周邊
搵d代運既地址就得
如果ching入咗fan club直接用fan club ac login買

屌early bird都過埋，晏啲再算

聽日

有冇ching知日本邊個網買eyes 仲有海報送？

唔怕啦 early bird平得嗰40蚊

係唔係都要買架喇 唔好等喇

milet b

今晚有電台節目 仲有toru做嘉賓

我留名過一兩年後再聽啦，都聽唔明

岩岩miss完early bird，咁快畀貴啲買返飛好講唔通姐，幾大都臨開場先買

好q

QQ

點解milet可以咁正

睇完新mv覺得係暫時拍得最好嗰個
點知milet都最鐘意呢個新mv
好夾啊

你睇佢公司幾賤格呀，1:15 呢啲擺明專登整出來畀你cap圖定唔知點

笑得好甜

把聲好溫柔

啲眼神同笑容真係好屈機

milet 個樣真係零死角
新呢隻ep d歌同mv 都好正

想買佢個件hoodie, 有冇巴打推薦邊間代運係穩陣

我用開buyandship 啱啱已經收咗件

喺日本網訂新碟已經收到

お名前(フリガナ) 呢個位尻打就得?

ching喺towerrecord定amazon買？

CD Japan

求9奇搵個日文漢字名
下面片假名嗰d google轉咗佢就係

我轉完唔得,跟住我尻打幾隻字得咗

我開account叫ミレイ算啦一係

各位大佬,我想問多少少野, buyandship個貨物追蹤編號就係注文番号?

定佢會再比一個配送番号我?

睇返email(のご注文(#OOOOOO)の商品 2 点が発送されました)或者login返日森睇注文履歷

入面會有個トラッキングID, 出左貨先會有
多數係一抽數字黎
打返呢個tracking落去BNS就得

我係係milet個official website買hoodies

Btw thx巴打

咁個邊有冇比tracking你？
無既話件野到左BNS個倉就會send email黎叫你declare unclaimed item

要等佢出貨就會send多個mail比你 入面有tracking no.
注文番號係你張order既單號 唔是運貨單
btw bns 收到件後而你冇提前入info
佢會send mail話你知

唔該晒巴打，萬分感激

我戀愛了

你樓上已經好多老公

btw 聽完隻ep，我覺得整體來講都okay，會唔會係因為我都中咗佢毒

呢個台灣YouTuber 有介紹佢

新入坑lm

其實我聽嚟聽去都係嗰5/6首，有好多聽過一兩次就冇再聽
新ep等緊集運未到

ching特別版？poster 咩樣

咁咪岩哂囉，ep都係得5首姐，岩岩好夠你loop

我愛Yui
我愛宇多田

你哋唔係咁嘅冇資格認佢做女神

The hardest 同 One touch 已經唔係好啱我

milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一milet 世一

勁撚到
最勁係佢唱Cantopop

呢個post已經唔歡迎你
你走
我唔想搞大佢

Grab the air 最高

發現原來我是個gay

對唔住囉 今晚錫翻milet補數

最常聽但5甲不入

要等到幾時先可以再現場睇live

其實我最唔鐘意Who I Am

啲 R 尾音 好有味道

5號online live頂住先

其實疫情關係，佢出道以來係咪比較少live
講緊有觀眾個啲

行開啦咀臭

不過其實我懷疑準唔準
Grab the air一定係最多
但有冇87個鐘咁多啊

有冇咁多啊

The hardest我聽咗3日
冇轉過其他歌

點解你就J rock我就c pop

都唔知你個cantopop點嚟

原子邦妮好嘢嚟傢
u快啲上youtube睇下在名為未來的波浪裡

milet不敵Uru
不過我平時又真係聽好多Uru既
milet聽得最多應該係上年年尾，所以唔計

祝下年趕過uru

睇嚟只有我有資格開milet討論post
me呢啲是真愛

me從來冇丁過女神
每次見到佢個心都會變得好平靜
佢好似識發光咁
望住佢就見唔到其他嘢聽唔到其他聲

淨係聽過呢首

俾少少時間睇下其他mv
我冇聽台灣嘢
但淨係聽佢哋
電子得嚟好順子好型
佢哋有出mv嗰啲真係全部都可以plug

第一個live上年11月得兩場, 細livehouse.
今年4月同11月都取消左

其實肯定關事
根本唔洗擔心佢唔紅
你睇佢啲歌
唔係主題曲就廣告歌
想唔紅都難

從來無擔心過， 擔心遲啲開live抽唔到飛好過

我好彩少少，上年Summer Sonic有睇佢live
不過個陣唔識佢，純粹睇完覺得幾正，然後就繼續有留意

其實我都有碟同有無損file

但都選擇用spotify聽壓縮咗嘅嘢
就係為咗幫女神推hit rate

milet女神萬歲
啲mv真係睇極都唔厭

summer sonic 去唔到
但睇左eyes 大阪場

高山実怜小姐
唔知佢幾多歲

終於比人起到真名出黎
miwa都好似起左幾年先起到，仲要本身みわ已經係本名黎

年齡望落似26-27, 啲interview有講過佢之前係加拿大留學，歸國後陪人casting比人發掘出黎

邊到睇到

佢以前未出道拍過嘅恐怖短片
Search本名應該揾到

點解咁你都知

但把聲唔同

我覺得都似呀唔係咩
用唱歌把聲比一定唔一樣架喎

你睇下佢平時訪問

不過樣就毫無疑問嘅

喂唔好玩啦，又唔知人地咩名又認唔到佢把聲，點做人老公架你

呢件事唔係你理解咁傢

me番書仔唔識日文
同老婆平時講英文傢

milet原名都係みれい

咁搞法我以後講佢會直接叫全名

咁冇禮貌

叫佢Takayama san一定最有禮貌

忽然覺得網絡世界真係好多野睇

高山実怜好pure好true戀愛了

早稲田大学文学部演劇映像コース 卒業

咁條片嘅存在就合理了
如果唔係點會無啦啦拍條古靈精怪嘅片

特別版有poster,但普通個封面靚啲，點揀好

買晒兩款

正確

點答佢好

All

溫馨
讓人平靜

其他:我老婆

早大

即係改變人生啦岩架啦

根本佢個類別已經唔係J Pop

btw 初出道幾個星期唔係有個live咩
summer sonic 上年plan咗 不過攞唔到假

tower record訂咗 希望抽到親筆簽名

頂條恐怖片唔敢睇
訓多陣先

廢
有女神老婆大人喺到

老子甚麼鬼也不怕啦

佢叫食屎都狗衝

係喎，仲有個billboard live
嗰個livehouse好正

集氣
訂左Amazon大封面版同普通版only
btw, 上次睇live前面條日本仔買咗50隻prover

ching, amazon有冇poster送？
屌佢老味成棟咁抽返屋企

Life is fucking tragic

amazon 無poster, 得張放大左封面咁既postcard
因為嗰次買碟送簽名postcard, dklm個staff數碟數卡都數左成10分鐘

Over

livehouse個啲一定仲正啦，畢竟啲人真係專登為咗睇佢而入場既
festival好多我呢類花生友

同実怜姐一齊畀隻鬼嚇到賴屎都幾好

佢最正係會serve埋嘢飲嘢食

同niziu 個mv 差唔多既

佢主攻電影音樂

Asher同Fire Arrow啲低音好正
最低嗰浸潛到好低
齋用座地如果唔開隻超低音都出唔哂

識唔識規矩
咩一齊
milet係唔會痾屎傢
得你會傢咋

冇問題?

邊首?
btw kpop嚟嚟去去去都係五顏六色colorful架啦
咁唔通niziu又抄blackpink咩

Niziu step and a step 抄who am I?

佈景vs全cg
得一開頭logo位似少少 過得去啦 又唔知邊條拍先

大家都有門 森林嗰度

多啦A夢都有係森林用隨意門，咁niziu 係咪抄多啦A夢？

我都好想買返哂

追晒佢啦，襯仲有貨原價

通常版應該幾時追都得既
上年年尾先搵隻inside you初回都搵左一輪先買到

總之佢出幾多個version，買晒佢就無錯

個新mv件黃色冷衫好靚
咩牌子

佢多數著sacai的

自已私服同公司造型點同

佢mv/唱live/上電視 好多時都係著sacai架

佢屋企應該好有錢
著啲牌子都係貴嘢

痴線真係會mon住佢出鏡著咩牌子咁癲，定係sacai啲衫其實好易認

所以我一直唔敢講Spotify回顧聽咗幾多分鐘milet呢樣個樣
莫講話老公，同你地比我就來fans都唔係

感覺佢屋企應該係有啲背景
上次睇個份炸雞訪問，佢話咩好鐘意著Ted Baker同Burberry
仆你個街呢啲鋪頭唔係Christmas Sale真係唔會入去

定係其實唔係佢有錢，只係我太撚窮

碌我張卡的

有乜所謂 大家志在聽好歌

點解inside you既初回特別貴

屌 仲搵緊邊個網有eyes 海報送埋

第一隻碟所以有紀念價值啲卦

唔緊要，岩岩課咗金買星期六張飛來助養你

ashes loop咗成日
天氣凍聽呢隻唔知點解好似好好feel

樂天個配送box版都好正

搵唔到海報可能搵個盒頂住先
不過個盒又要搵位擺

海報我驚好易爛所以通常都唔買

女神呀！

喺日本hmv買咗 都唔知幾時先送到英國

試過喺CDJapan買aimer一隻初回，等成半個月先到，重要寄到去英國碎撚曬
Hmv應該好啲啩

痴線碟都碎撚埋，有冇咁誇

碟冇碎，個cd盒同初回限定套爛q曬

你哋都喺英國？

今晚一次過買返之前d ep先

你個名

所以除非amazon唔送
唔係既話都一定優先搵佢直送到府

寄爛野試過無條件寄多隻新既黎唔洗我退
變左有一隻爛爛地既用黎睇一隻8隻角都𠝹得損手既用黎收藏

自從嗰次我都係用amazon
嗰次cdjapan再send咗次個盒嚟，點知都係爛

見到佢個名就扯火

白卡佬嚟

似係英國問題？
香港買咗咁多次都冇事

外國遇著呢啲送貨員比例應該高啲

你個aimer畀人扔咗落街...... TWICE

同埋聽人講英國訂呢啲碟又要畀好重稅

冇計啦 呢啲錢值得畀嘅

不過hmv都依家都未喺我張卡度扣錢 都唔知買唔買到

你都係喺英國？第一次上網喺日本買碟，平時都係番香港買

而家係香港

想請問一下今晚場Live Stagecrowd會唔會block 香港ip?

想weekend放其他女飛機拜見高山小姐

有乜所謂 我Spotify冇Play過Who I am以外嘅歌添
（全部都係CD copy／網上買檔）

唔會，上星期睇aimer都無事

早排OOR都得

預計12月10號件milet hoodie就到，好興奮

好好聽

仲有1個鐘

已經霸定頭位
btw 留意返 完場後好似有encore 專for fans club member
未課金就拿拿聲課金

已經可以係個CHATROOM到傾計

講中文相認啦

btw 見到有蝗

一定有蝗

有無人個CHATROOM會一段時間就停咗,要F5先得?

建議開場前F5

終於攞咗碟

好聲到

Live 緊喇

唱live把聲超級咁正
一講嘢又好qq

巴打係邊度買？

係
跟住用轉運

好靚呀

grab the air

上一首紅藍燈background勁靚

1月 acoustic live又無份

hardest live正到癲

最尾成首you and i 情緒失控

前段入快咗 笑到唱唔到
後段唱到喊
算佢啦 臨尾有個飛吻

清邊度買？有海報跟？

信和

知唔知fans club會員翻睇頭先個live喺邊度睇得返？

要買飛先睇到

要另外買定點

Yes

咁仆街買完直播都要再買重播

唔係點賺錢

啱啱scan晒 睇吓你哋啱唔啱

邊度有replay賣？
係咪永久保存個隻？

唔係既話等出EP初回睇下DVD BD跟唔跟埋算

邊個話要俾錢架

唔使買
已經可以翻睇喇

聽日要抽時間射

上電視睇

2021 個live fc members可以買飛喇
諗緊買唔買搏下年可以飛
但又驚退唔到飛

講緊唔夠兩個月之後既事喎，呢家又第四波......

睇下佢點退飛先決定
最多都係蝕少少手續費

又重溫咗次手痕cap咗堆靚靚milet

第三張我都有cap

係型既

佢老味，成個星期先有直送搞到我硬食左次十算黑店

重睇一次LIVE
如果可以再高清D就好

自從識自己喺日森買碟就無喺香港買過 食水深到嚇死人

我已經等隻碟正式推出左兩日先忍唔住係香港買
點知今次咁陰濕

eyes我搵fd幫我日森買

跟住我搞緊移民
諗住唔買咁多嘢住廢事寄咁多嘢
點知最後都係忍唔住
自己開個ac買

我真係好鍾意milet
我覺得係因為舊年分咗手之後傷得好深
本身諗住求婚傢喇

跟住咁啱見到佢
跟住將所有情感都投入哂佢到咁

你問過哂上面堆milet老公未

啱啱問咗milet 佢ignore咗你
btw 早兩日我都一野補晒佢d ep 通常盤封面靚d
隻eyes真係抵 除咗wonderland其餘mv都齊

尋晚佢都有自己睇返 當twitter係chatroom咁
同佢同步一齊睇個feel好正
不過1080p 一有強光就起格唔係好掂

想喺日森買碟，但係之前hmv個order cancel唔到 搞到我要cut撚咗張卡

us要買初回
有billboard live DVD, 好正

反而想儲齊d poster 邊度有得買poster

想買返之前堆碟
除咗之前安室引退係咁買返啲舊碟之外都好耐冇試過咁沉

求婚啲對白日文係點講

頂
我講我自己真人啊

十一月張飛我無退錢, 照喺lawson 攞左當留紀念
今次唔抽因為都9成去唔到，仲要喺電子飛
唔想用晒啲抽飛運

對唔住

不過呢家練定先差唔多架啦
大家下次milet開show衝入後台同佢講大好きです！結婚してください！ずっと大切にしたい！
講完應該可以直接坐監

冇退錢
睇得出ching真心非常支持佢

但如果退錢的話都係撳幾個掣再refund返落信用卡度？
咁抽咗先啦

應該講香港から佢都會好開心
上次淆底無講

今次唔知，上次要去lawson攞飛再喺收銀度換返錢

ching係後台見佢咁爽?

講真做歌手做到有外國fans係一定會開心

點去後台
上次個live佢有問大家邊度黎
可惜唔敢大叫

如果有機會，我一定大大聲叫

其實講英文都得，佢英文咁好

最怕係根本佢係台上面講緊乜都唔知

佢啲和音真係畫龍點drink

希望下隻碟會包番呢個Live

啱啱cap咗成個live落嚟 成廿幾gb...

純粹留嚟比我學識日文嗰陣睇返知佢up乜
好大動力

我send email問過晒tower, hmv, sony music store 答覆都係淨係得新ep有海報送...
唔知信和有冇得直接買海報....幾年前去過信和買oor, 之後直接日森算

點cap

我就係因為呢首歌識milet嘅

感覺aimer講野個語速岩我初學者多少少

岩岩先見到條咁既片
我成日覺得佢表演個陣係型多過靚
然後一講野就變返typical架妹

多數海報唔係跟初回限定先有咩

ドラマ『#七人の秘書』主題歌「Who I Am」「The Hardest」、花王「フレア フレグランス」CMソング「One Touch」他収録の #milet 6th EP『Who I Am』がBillboard JAPAN“Download Albums”2位、“HOT ALBUMS”7位を記録！その他各主要チャートでもTOP10入りとなりました。by staff

廿幾GB咁大

求教學

佢通常盤tower hmv sony都有跟海報的 好似

下次錄畫面試下用OBS，個file細好多

thanks ching 留咗底算
等佢出BD 反正sony咁識賺錢

件milet hoodie到咗了

終於到

成日都覺得背炙個graphic好似bjork

打丁ching, 樂天你用邊隻信用卡比到錢？

靚呀
我嗰件應該早幾日就攞得 不過想等埋其他野先一齊攞

我用代購買的

見到有隻prover連海報 不過比唔到錢

樂天？

yes, 但最好send個msg問下間舖係咪真係有

白色驚整污糟，唔敢著
上次greenlight 黑色嗰件呢排成日著

一食野我就會補件外套擋住

新人lm
聽完The Home Take就停唔到手

啲mv好變態
睇幾多次都好都係掛住睇聽唔到聲咁樣

milet san做我老婆啦
就算你會食煙飲酒講粗口唔鍾意小朋友唔鍾意動物冇愛心唔會扶阿婆過馬路同埋會推人落樓梯我都唔會介意傢

加多樣女仔最鍾意嘅3日唔洗頭

你冷靜少少先

btw 覺得另一半唔鐘意小朋友完全冇問題

我鐘意佢啲live version多過studio version，感覺人性化一啲（除咗us，呢首之前畀佢洗腦洗太勁 ）

其實我諗唔止milet，我覺得呢家大部分主流label做既歌都quantized得好勁
唔係話咁做唔得，但係整出來啲歌好易有罐頭味，首歌好多時都唔會太突出

純粹我主觀角度睇啦，始終百貨應百客

樓上個高達清好𠹌癲

拜見大神

我自己就冇話特別鍾意live ver或者studio ver，通常聽咩version都係睇心情，不過milet唱嘅話我就覺得咩version都一樣咁正

我都鍾意睇佢唱live多啲
佢唱live真係睇得出佢係好投入，好似入咗自己嘅世界咁，唱完每首歌都要幾秒出返嚟現實

其實主流做歌真係會執得好勁，已經係全世界都係咁
睇過條youtube鬧西方啲rock對拍子對到齊哂，完全無哂人果種feel

佢每次唱us都笑得好甜

有冇youtube片link

係咪呢條片

可能我個人傳統啲，我唔太鐘意太多programming既歌
不過我心目中都有啲專玩電音既愛隊

我都係鐘意傳統啲不過如過mix得好嘅話我都ok的 好似bmth嗰啲我覺得都唔錯

非常少聽bmth，但係我覺得Sempiternal寫得幾好
但係舊fans應該唔太鐘意呢隻碟同之後既任何野

就算佢講粗口，你都覺得佢得意架啦，起碼高達巴打一定係咁諗先

正到仆街!!!!!!!!!! 多謝樓主介紹

係都做我老婆先..我想同佢做愛....

你走啦呢到唔歡迎你

愛

我係都要係度

咁係吖嘛
佢發脾氣都一定係cute

可能我好脾氣
以前啲女朋友一次都冇鬧過佢

高達巴你似M底

我會嬲
跟住唔出聲
跟住一兩個鐘就自動冇事
愛嘅邊捨得鬧

但係milet發完你脾氣可能要你執屋訓廳同買Burberry畀佢

佢呢啲身型著Burberry好睇

我以前喺英國讀書嘅
咁呢
有個大陸超肥妹著trench coat

即係咁樣囉

milet又幾撚正woo，有d one ok rock 舊時既feel

因為有幾首都係toru寫的

估唔到，有邊首係

Inside you, somebody, the love we’ve made, who i am

呢啲衫唔係應該易遮醜啲架咩

歐洲日本啲牌子加大碼都唔係好大傢咋

終於我都到啦

但係XL都仲太細件好癲

太瘦喇

我會叫佢食多D架啦

話說呢件戰衣會唔會出太多次場

plug歌衫嚟
但呢隻紅真係著得好睇
唔識點講 係有d神秘感滲出嚟
又優雅又斯文又cute
但好驚佢凍親
啱啱幫佢襟返好張被 成日賦被

又瘦返...
食極甜野都唔肥

Btw上次個廣播好正 2個鐘話咁快就過咗

佢有肥過咩

應該93-95
如果松岡冇報細數的話

Mayu唔會報細數啦
童星出身睇到大
仲係日高里菜同學

先買3張

不知不覺Inside You The First Take原來已經過咗一千萬

早幾日睇住佢破
冇計 太唱得 又有feel

最近loop The Hardest loop太多 想知你哋有冇草埋佢其他Single ?

仲要影到又純又靚

我草唔到咁多周邊 但碟我已經盡量草齊同入埋miles喇

基本上我每次同人介紹milet都係用呢條片
有個fd話我未介紹之前已經睇過條片，佢話純粹睇樣

買埋us初回啦
隻DVD billboard LIVE都好正

Who I am DVD 個畫質真係一般, 好想快D有blu-ray

邊度有得齋買周邊？如果唔係冇得飛
應該晨早去咗日本d cd舖買 起碼d周邊都易儲d

佢著oversized hoodie真係不得了
黑 白 黃 都carry到

應該下年出新album就有 包埋eyes 個live就正

就算有live都應該係初回限定版係live普通版係mv

spotify呢個畫面係邊度開

喺home度碌落啲

新日劇”七人的秘書”第五集15:05分個到有milet客串

有追開
街頭歌手

套野我淨係睇咗頭兩集
我覺得有啲悶

劇情都幾垃圾純粹為咗睇木村文乃

我淨係睇啲女 同埋聽歌

我明知佢第五集有份客串都冇乜動力睇落去，又唔想直接跳去佢客串個part

第一次聽milet 既歌 inside you, 會覺得把聲唔襯佢個樣

我好似都睇得明5%左右，算係咁啦下話

我諗大部分人對佢第一引象都係咁

唔知點解我反而冇咁大反差感
可能一直有聽開oor
先入為主覺得某d位似taka
係聽埋side track先覺得不得了

勁

其實我覺得呢個節目似會幾好睇，想追返以前啲集數

個節目都幾pro下

Strong post LM

樂天folder

想要埋poster

而家聽緊佢 eyes 果隻album, 佢把聲真係好正, 希望唔好咁快玩殘, 愈聽愈似聽緊外國女歌手既歌

Eyes入面唔計舊歌最鍾意the love we've made

Ching sick ball

岩岩聽到, 真係正 wor

eyes 我最鐘意fire arrow

有時諗伯唔會為左填詞需要先有幾句日文歌詞

*會唔會

佢講過填詞嗰陣係用英文寫曬先 之後再轉翻幾句做日文

係
同埋milet講過inside you同us 嗰期啲MV
YouTube個英文字幕係佢自己整上去
未必係直譯日文歌詞反而有啲係嗰陣填嘅英文歌詞

inside you本身係全英文
之後因為要做一部日劇既op先將歌詞改咗日文

試下喺所有歌揀三首出嚟排
但真係好難揀
1. Red Neon 2. Parachute 3. Until I Die
主打歌就留返比其他ching啦

ching樂天都係用代購？

嚟緊上紅白唱inside you

唔知係咪又著返件紅色裙

其實佢都唔算好大洗姐，成個月都唔知有冇著多過五套衫

可能sacai未出新款啫 等下

不過咁仲證明到佢知慳識儉

Sony窮唔代表佢窮

梗係知佢有貨啦 但有貨都咁慳家

上台啲衫唔使自費啩

Milet唱完紅白，跟住cdtv live都會出場

我記得佢d打歌衫唔係sacai出 好似度身訂造的

2首first take都好聽

美波，amier ，milet

3個都正

美波

btw 近排鐘意聽Uru，名副其實把聲勁溫柔

來緊聖誕Music Station Super Live，Uru milet都有份玩
但係唔知到時可以係邊到睇

Uru 正阿
以前有排好鍾意LOOP佢d cover

Milet ho jeng

ching留意返 m 要細階

又有新版既us acoustic ver.

今晚睇返playback先

最近milet個YT係咪upload好多之前既歌?

唔知點解去佢個page搵唔到

我成日覺得呢首同Grab the Air好難唱

係喎點解見唔到咁搞笑
係咪set咗private

好多歌都係咁的 應該係youtube自己generate出嚟

尋日收到嘅聖誕禮物

佢終於release咗The Show勁鍾意

Drown隻初回碟真係好靚！點解可以影得咁好睇！我期待緊佢會唔會出Photobook 我好想要佢Eyes果輯相 STAY個MV勁多勁想要

我都覺得影得好靚好鍾意

呢幾張我都珍藏咗

我覺得好聽過原唱 嗰種遊刃有餘既唱法

聽返之前個online live
Grab the air後段唱到take me there係mix埋真音爆上去好鬼癲

但Live好似唔太掂喎

應該咁講 上年初出道未算穩定 時好時失手
但今年出完隻album之後穩定性大大提升

成日覺得佢唱live個款好肉緊，但係唱Grab the air個陣似真係攰

真攰唔出奇啦 但係表現都係好穩

無喇
頭先MS Super Live又明顯有失準
可能Who I am真係難唱

都話開show唔好食炸雞架啦，開唔到聲啦

好明顯自己唱完都唔滿意
希望唔好係紅白搞到佢太大壓力

應該係喉嚨唔舒服?
之前唱都無問題

明明上次上ms又係唱who i am好正架

以我好唔專業地睇，我覺得佢今日把聲唔算太健康，然後可能加上佢又緊張呢

小事來姐，希望佢自己都唔好咁唔開心啦
不過好似真係好少見佢咁灰

uru都唔錯啊

點解我覺得冇咩嘢 同埋呢首歌都幾蝦人唱 冇翻咁上下氣都唱唔掂

唔係啊 自己開ac買 用集運

唱完冇笑
但我以一個少少音樂人專業少少咁講
who I am佢好多時太用力唱 chorus冇咩野
但一唱完chorus之後嗰幾句好多時都flat咗
太用力唱完之後好容易唔夠support就會出事
同埋首歌最難唱就係一開頭嗰幾句同後面chorus清唱嗰段, 冇bgm就要兼顧埋拍子 如果第一個字錯key就好難救, 後段仲要爆住清唱要就埋本身個groove
結論：好想搵人叫佢唱呢d歌唔好太用力唱
不過真係好小問題啫 唔夠氣音準唔穩
佢之前訪問話練緊邊跑邊唱 應該冇事既

online live 唱grab the air應該係唱得最好既一次 冇瑕疵

啱啱凌晨再唱多次who i am d狀態返晒嚟
果然真係一時失手 MS似緊張未開聲咁
唱得放咗 冇唱得咁用力即刻準返晒
應該僅次於online live嗰次
feel到佢唱完終於滿意返

岩岩睇咗佢凌晨個live
我覺得整體來講尋日兩次live都冇以前咁用力
我同意呢個係好事來，因為真係唔需要咁辛苦
而好明顯凌晨個場佢輕鬆好多，super live個陣成個人好繃緊

online live表現好啲都正常，畢竟係佢自己既set，production crew一定肯幫佢多啲

overall尋日冇乜野既，事實上就算佢上台淨係講屌你老母屌足兩個鐘，我都會想入場睇

好想睇佢嬲同喊

咪咁變態啦，佢尋日咪嬲豬囉

嬲豬黑面好正

上咗兩次喇喎

31號壓軸推出啊清

第一次係MS唱who i am, 完場咪眼濕濕囉
喊都咁靚

演唱會眼紅紅眼濕濕好cute
我都幾鍾意睇女仔喊

清 留意咗你一排 法國你好𠹌癲下

例如呢

紅白之後既CDTV有milet

有興趣既清唔好錯過

佢下下都咁夜訓
我都係煲定湯等佢返嚟

呢度啲清真係好痴線

Btw CDTV今年咁搞法有機會部份係預錄，平時live live都有啲變左做預錄唔係實時

CDTV 今次23:45做 應該都係預錄
但有啲節目癲到朝早4, 5點live
又要晨咁早整早餐比佢

唔係武肺既話CDTV會係真live黎
Live到香港時間4點

係真，又煲湯又整炸雞，唔好咁辛苦啦巴打們，我一個人照顧milet就夠晒

你哋兵嚟咋

條女好串囉，出道兩年收勁多兵

CLS

呢呢度係咪應該講啲嘢食係我買畀佢

米癲

學樓上啲巴打

你買俾佢我幫手喂佢

你都short嘅
你覺得買嘢俾佢食好幸福咩
最幸福嘅係枱上啲餅
可以俾佢食哂落肚
做餅做到佢哋都死而無憾

我依家係佢個肚入面 等緊消化
btw 今日聽住佢電台live緊
應該係有個環節試食 d反應好正
今日心情應該唔錯 有幾下暴走咗

香港邊度買到碟

Hi 老婆做咩咁夜仲唔訓

你就想喇等緊消化
你唔好破壞哂我對女神啲屎嘅幻想啊

不過女神係唔會痾屎傢
就算痾都係粉紅色心形屎

呢個post已經失控

變咗娛樂台啲痴線post

成日覺得ashes啲歌詞好似講緊粗口
Fucking

真係fucking喎唔係咩

原來真係

等我講返d正經野等佢唔好變成痴線post先

12月31日 紅白歌合戰 milet將會係第4個出場
到時記得多多支持～香港時間18:30開始～

講到你好似好正經咁

入咗fansclub唔可以再痴線落去

Fansclub係咪會多啲靚相，想入但搞好耐都唔知點入

課金就入得
有blog, 花絮片+相, 演唱會飛優先抽, 有得問milet問題 但都係抽嚟答
仲有radio 每個月都會親自錄15分鐘 不過唔識日文聽唔明
不過佢有個vip area 好搵笨， 要你做咗會員等6個月先有得睇
我一次過課咗12個月都冇用, 都係要等
上次online live encore都係得FC 先有得睇

有咩相
唔識日文冇入

不外傳
milet獨家養聲方法！

多唔多嘢睇

CD warehouse播milet

即刻同睇鋪個位職員傾下計啦，可能係呢到啲巴打來

又幾正喎...

原來香港賣台版碟冇海報
買架仔碟又贏

如果係日本真係非常紅既話，應該會變到要入會先有機會買到飛？日本啲Artist好似係咁，唔清楚

冇記錯既話多數入左會會有優先抽飛

唱live掂唔掂架

咁cd warehouse 播邊首？

等12月31紅白 你就會知

yes, 1月個acoustic live都可以優先抽
抽咗都9成去唔到

Who i am, the hardest, one touch

唔係封晒入境咩

成隻碟拎咗來播

唔是太穩定 不過好明顯一路進緊

進步**

第二幅圖

Yoasobi出道一年上紅白冇人講

自己出去開過個post啦
呢到係吹奏milet傢喇
嚴禁騎刧

留名睇佢live唱唔唱到咁快

但台版喺台灣有海報送

係
但好老實個show都未必搞得成
一個月內點樣控制到武肺

我都想知

上網live就正

其實我諗都係會唱返慢版

應該上次個online live票房唔錯
所以先咁快開多個show

應該一早定咗
我記得上次online live入面佢自己講話一月開現場live

紅白今日rehearsal
有新衫著喇

係呀 我果日同佢一齊買

件衫似畀阿嬸著

兵負責比錢

紅白好多阿婆阿嬏睇
擴大粉絲年齡層面

佢左手粒墨屎好cute
左下巴都有粒
墨屎都cute過人

痴線佬出沒注意

靚到咁
著咩都carry到
買定宵夜比佢先

原來件衫都唔小野
樓上陪買衫ching好有貨

個個都ff milet係自己老婆

4萬5 yen 著畀阿婆睇

呢度啲友痴撚線的

3千幾啫

睇見佢個名仲火滾啊

正價都7千

究竟畀高山実怜戴綠帽係咩感覺

睇返YouTube comments
大部分人都係講呢秒

但one touch d view數升得好慢
幾日先兩三萬

3.9m 好好成績喇

首歌同MV純粹整來冧仔咋嘛，睇下個MV出來之後呢到多咗幾多痴線佬

btw 呢家聽多次先，好耐冇聽

頭先幫佢刷多咗1萬 終於400萬喇

who i am都冧咗我
ashes反而少聽 隨機播放成日都抽唔中

who i am

超夢幻共演！YOSHIKI x BABYMETAL x milet x LiSA 紅白共演決定！

YOSHIKI 即將在明天晚上的第71回NHK紅白歌合戰演奏 X JAPAN 的經典名曲「ENDLESS RAIN」，除了原本來自 QUEEN 的 Brian May、Roger Taylor 以及莎拉布萊曼之外，今天宣布包括BABYMETAL、milet 和 LiSA 都將會參與這次的僅此一夜的跨海特別企劃，大家明晚請務必鎖定 NHK 的第71回NHK紅白歌合戰直播！
來源: 宇宙電波 UNIPA

好鬼期待啊～

咁即係點樣，一齊同台？milet唱endless rain?

咁癲
Sony真係力捧milet

淨係睇the first take 擺milet首inside you 做壓軸配信就知

冇us

itunes 有us acoustic ver. 頂住檔先

睇錯Yoasobi唱Endless Rain，應該會幾特別

正到

不得了

啊啊啊！！！！！！

個m字細階㗎

比人用左

響人全朵仲要做user name

係囉
唔通我又改名做 milet老公 咩

仲要個名後面架硬加粒點先用到

大不敬

啱啱等車 YouTube 隨機左佢 我啱啱先識佢 忍唔住買佢六月隻碟了

Same,我都係因為咁先開始聽milet既歌

Jed

你哋仲珍藏咗幾多milet嘅靚靚相 post多啲出嚟

準備要買the first take 了

快d買 谷到佢又攞no.1

張cover相用得靚

隨機咗邊首？

個標題好長 好似係 inside you

正到痴撚線

今晚紅白佢都有份玩架，都係唱inside you

有無link可以睇紅白？

到時紅白直播post應該有（掛）

唔會啦點會有link

the love we've made

尋日行咗兩間CDWarehouse都搵唔到milet嘅碟...

直接去罪大個網買算啦

信和落電梯對正個間有

感謝樓上兩位巴打

就嚟我都想改返個username

清邊間買

one touch 個mv 睇左好多次
個笑容真係charm 死人
黃衫馬尾好cute, 紅衫玩手指好可愛
點解可以咁靚
仲要成個mv 都拍得好靚好有layer

改啦，呢家唔改遲啲個名畀人用咗架啦

今晚紅白有冇LINK?

隔離bm post copy

啱啱milet出咗場未唔通miss咗

你講個9UP節目？
4點幾已經出左

yes, 去咗個廁所返嚟就冇得袯

紅白係咪就開波?

係，18:30左右

完全唔知佢出咗來鳩up

我都係轉定個台無意間睇到
唔係又miss左，因為真係好前下

我未收工呀

出場了

今日完美

完美發揮

完美!!!

諗尾唱完睇得出佢好緊張
但好似唱得短咗d

跟住要等yoshiki 個part再出場

今次無嬲豬了

不嬲唔會FULL VER

佢真係勁緊張

上多幾次紅白咪冇咁緊張囉

Full version得TBS CDTV先會有
但係呢隻出個陣未有live節目

我指紅白唔會唱FULL

其他live都唔會有啦
Full version最易炒車

miss 左

冇事既，唔會炒唔會炒
我係來睇佢上台屈機既

same 預咗佢會超水準
想睇炒既應該係最後

My milet is the best

後面有個唔關事嘅soundtrack

岩岩返屋企miss jor
Lisa 姐出左未

milet 樓上有4k link 可翻睇再翻睇
Lisa 最後先出

唱得好好

唔撚公平
YOASOBI唱咁撚耐

仲要專登搭個台比佢

唔撚公平

milet 又出場了

仲有Brian May

唱得兩句

等陣CDTV仲有

彈solo

cdtv milet 一陣有2首 唱埋us

完美

每次milet出場都好唔夠喉

博物館嚟
唔係搭出嚟

成個setting幾型其實

CDTV幾時先到milet

真係型
有個shot上面影落嚟

inside you 唱咗
us 應該1點後

日本1點後，即係來緊半個鐘會做

應該係香港時間

25時台喎

睇埋milet先訓

milet出第二次未呀
眼瞓喇

係喎我錯
但係仲未出場

到了

話口未完

條裙好靚

今日咁多套衫著

唔會一條啦

黎喇黎喇

唱得好開心

咁嘅笑容先至係milet架嘛

究竟佢右手邊有啲乜野呢，佢每次拉咪就向右望

好似見到粒瘡，係咪狂唱live食得太多炸G

翻睇紅白個live佢緊張到唱完之後抖大氣

但跟住係開心既笑容
諗起早幾日ms

好cute
真係緊張到瀨屎
隻眼不停轉望嚟望去
唱完抖大氣
好cute

你又話佢唔會屙屎既

佢梗係唔會
緊張到瀨屎只係形容詞

兜到
btw我覺得佢今日一定又晨七咁早起咗身睇日出

us條裙好似大長今嗰d feel

佢對於我心靈嘅治療勁過大長今勁過華陀勁過李時珍

呢家做哂啲音樂節目，一時間唔知有咩睇

唱us 把聲同狀態好過紅白同CDTV一開始個時

笑起上嚟先係最好睇

好少可影相時癡得貢埋

瑛人癡埋去

1月2 music station 又有milet

佢深夜先開聲
聖誕ms 嗰日9成9未開聲

法國佢係同toru影相先癡咁埋

但佢好似本身都識瑛人？

唔g

但係我老啦唔可以成日咁樣milet放題法，需要聽其他野抽離下

個人放鬆咗唔緊張同埋開心個狀態就差好遠

佢尋晚係咁集郵

Ig一堆合照

叛徒
呢個post已經唔歡迎你

咁樣唔得掂呀，年紀大啦，成日望住佢好き好き好易爆血管

聽who

今日聽返啲metal中和下，呢隻碟正到仆街

完全離咗題

即刻要聽返milet洗耳

第71回 NHK紅白歌合戦
♪ inside you ／ milet

紅白
♪ ENDLESS RAIN ／ YOSHIKI

年越しスペシャル
♪ us ／ milet

乜鬼嘢嚟
首歌其實唔錯，但係個MV好好笑

好qq 典算

手字好靚

難得你話唔錯，果然鐘意milet既都係有taste既

不過我地都係傾返milet啦

係我就唔寫with love啦，我會寫by staff

因為佢飲咗我煲比佢d湯

正斗開始想儲佢d live既4k ver

聽OOR
唔知有冇機會milet同oor同台

同Lisa嗰張好似姊妹
不過Lisa姐都幾照顧milet

兩個都

同緑黄色社会一齊影呢張都正
希望佢地可以紅到好似以前生物股長咁

好鬼得意佢一岀show 就搵人合照

最尾個條想同milet bb 一齊跳

OOR

好想做LiSA個位

可能有機會搵milet做開場嘉賓做幾年都搵到aimer

呢張邊到嚟

係fb見有人post

唔怪得邊度都搵唔到原來lisa個blog嚟

唔好屌我，其實我未試過完整聽完一隻OOR既碟......
遲啲有機會試下

佢哋啲個嘅genre都幾闊吓，實有一兩首啱聽不過oor最吸引之處一定係live

救命 好cute

佢呢條裙好靚

新一代我最愛嘅兩個組合/歌手

又會咁活潑

考試溫到仆街個陣，聽下milet啲歌真係救贖

仲有試考
真係年青

ching 加油, 用考撚完就可以飛去日本睇live 既動力去溫

我記得十年前睇過篇新聞，話咩聽開Radiohead既人考試成績普遍都好啲
唔知聽milet會唔會都work

btw之前用太多聖誕腦魔icon，呢家冇咗頂帽好似忽然間禿咗頭咁

聽milet背書都快啲

考完試就1個月sem break然後出實習，可以瘋狂聽milet

有呢個動力gpa過3爆4都得

人又靚聲又甜 live又勁到仆街 好屈

唔算屈啦
又識玩樂器, 又識畫畫, 又識作曲作詞, 又識做戲, 又識做電台DJ, 又識拍野, 又識搞笑, 又識襯衫, 又食極唔肥, 最近仲得閒上埋紅白添
真係唔算好屈

me法國佢啲字體是一樣
女神果然是公主
喺童話世界走出嚟
如果唔係點會咁完美

食極唔肥真心癲

btw 唔知佢識畫畫

佢畫過隻鐘仔好𠹌q的

使唔使搵得咁快呀大佬

過目不忘

隻tay係做埋個節目嘅主題曲

stay

跟住佢話每日要飲一公升牛乳

我都鍾意飲奶奶
不過冇咁誇

痴線佬唔係浪得虛名

1L牛奶

都係平胸 不過我鍾意

等我幫佢按摩

污蔑女神u是咪想死

鳩up架姐下話

咁又唔一定
我都得，可以當水飲
不過我會肥
所以唔可以咁做

真心唔掂喎，飲完奶喉嚨勁乾，要飲返水
我飲1L奶基本上要飲返1L水

btw 我成日覺得啲vocalist上台食煙飲酒好鬼勁，唔明點解咁都仲唱到歌

我唔算痴線啦

點解咁都唔肥，啲日本奶脂肪含量勁高
雖然真係好好飲

日日飲1L奶都仲可以咁瘦
Btw,milet平時應該有跑步練氣既

佢近呢兩個月有練邊跑邊唱

Stay 個mv 入面會郁嗰d圖都係佢畫的

真係睇人
我有個fd好高
但瘦到柴咁
又係點食都唔肥
佢增極都增唔到

葡萄

想問下除左官網 仲有冇邊度有得買佢件hoodie
官網見到已經冇貨

早兩日見到有xl
得閒每日keep住f5 應該會返貨
或者上yahoo jp auction 搵下

件hoodie真係好正，超鍾意著住周圍走

巴打買咩size

M size， 有少少oversize, 利申169

咁叻仔呀

佢冇嘢做嗰陣會十/十一點訓
四/五點起身睇日出
正常人點會做到

每次係YOUTUBE見到the first take果兩首inside you同us封面milet咁望住我都會忍唔住禁入去聽

屌啱啱先講完就真係即刻十點訓

次次youtube見到佢啤住我，我都會啤返佢
對住佢唔可以怯，就算輸人都唔要輸陣

通常大約啤幾耐？

好搞笑

我哋就冇嘢做都拖到11，12點

啤到心郁想轉歌

習慣左

Track翻佢大學時期用真名拍過嘅一套短戲

到呢家都仲未成套睇，不如今晚睇完先訓

話時話就爆po
1001嘅清請開新post

新歌推po推到變舊歌

新PO要搵人執PO頭

新post 頭建議有買碟link, mv link, itunes link

推到佢首首歌隻隻碟都攞no.1

聽itunes is stupid
買file 喇

話說其實我啱啱揼好咗頭po個基本
然後你話要加咁多嘢......

btw, 有冇人知喺佢twitter留言係有條規矩？

唔緊要啦清～用住先

要推埋佢串流都有排名
因為日本有d網除咗計實體碟銷量都會計埋串流下載播放

呢個post爆咗之後開過一個集中post？

開左個新了爆左post既話大家可以入去

如果我話Milet係jpop最屈機既歌手你又信唔信?

想問下巴打點買 我見佢開ac個度又要打地址又要打電話

仲諗住係噪音巴開添

[J-POP]milet集中討論區

用buyandship 轉運，用visa比錢

Buyandship會比埋地址電話你打

尋日著住milet hoodie考埋最後一科，信心大增

爆硬4啦唔使諗

真係好瘦啊milet bb

聽緊yoasobi嘅時候YOUTUBE見到佢，好撚正呀